{
	"status": "ok",
	"data": {
		"gameweeks": [{
				"id": 1325,
				"gameweek": 1,
				"type": "regular",
				"name": "Jornada 1"
			}
		],
		"gameweek": {
			"id": 1325,
			"gameweek": 1,
			"type": "regular",
			"start": "1 d\u00eda",
			"name": "Jornada 1",
			"ts": -157523
		},
		"gameweek_user": {
			"negative": 0,
			"points": 20,
			"linedUp": 11,
			"rank": 7,
			"teams": "16,50,19,1,2,317,10,3,2,499,23",
			"played": 7
		},
		"matches": [{
				"id": 12891,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 7,
				"id_away": 5,
				"goals_home": 0,
				"goals_away": 0,
				"status": "played",
				"date": {
					"ts": 1599919200,
					"text": "Fin",
					"format": "Fin"
				},
				"id_gsm": 3358749,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 8966251,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": "2020-09-12 18:11:43",
				"marca_graded_date": "2020-09-12 18:27:03",
				"sofascore_graded_date": "2020-09-12 18:30:22",
				"mundodeportivo_graded_date": "2020-09-12 18:59:36",
				"mixtos_graded_date": "2020-09-12 19:00:07",
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": "2020-09-12 19:00:07",
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Eibar",
				"away": "Celta",
				"tv": "mov_laliga"
			}, {
				"id": 12893,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 10,
				"id_away": 1,
				"goals_home": 2,
				"goals_away": 0,
				"status": "played",
				"date": {
					"ts": 1599928200,
					"text": "Fin",
					"format": "Fin"
				},
				"id_gsm": 3358751,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 8966329,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": "2020-09-12 20:42:50",
				"marca_graded_date": "2020-09-12 20:51:31",
				"sofascore_graded_date": "2020-09-12 20:51:31",
				"mundodeportivo_graded_date": "2020-09-12 20:41:20",
				"mixtos_graded_date": "2020-09-12 20:51:31",
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": "2020-09-12 20:51:31",
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Granada",
				"away": "Athletic",
				"tv": "mov_laliga"
			}, {
				"id": 12892,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 499,
				"id_away": 50,
				"goals_home": 0,
				"goals_away": 2,
				"status": "played",
				"date": {
					"ts": 1599937200,
					"text": "Fin",
					"format": "Fin"
				},
				"id_gsm": 3358750,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 8966258,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": "2020-09-12 23:14:17",
				"marca_graded_date": "2020-09-12 23:19:00",
				"sofascore_graded_date": "2020-09-12 23:12:06",
				"mundodeportivo_graded_date": "2020-09-13 00:28:10",
				"mixtos_graded_date": "2020-09-13 00:28:10",
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": "2020-09-13 00:28:10",
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "C\u00e1diz",
				"away": "Osasuna",
				"tv": false
			}, {
				"id": 12889,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 48,
				"id_away": 4,
				"goals_home": 0,
				"goals_away": 1,
				"status": "played",
				"date": {
					"ts": 1599998400,
					"text": "Fin",
					"format": "Fin"
				},
				"id_gsm": 3358746,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 8966252,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": "2020-09-13 16:17:24",
				"marca_graded_date": "2020-09-13 16:28:55",
				"sofascore_graded_date": "2020-09-13 16:05:04",
				"mundodeportivo_graded_date": "2020-09-13 16:44:07",
				"mixtos_graded_date": "2020-09-13 16:44:07",
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": "2020-09-13 16:44:07",
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Alav\u00e9s",
				"away": "Betis",
				"tv": "mov_partidazo"
			}, {
				"id": 12896,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 317,
				"id_away": 16,
				"goals_home": 1,
				"goals_away": 1,
				"status": "played",
				"date": {
					"ts": 1600005600,
					"text": "Fin",
					"format": "Fin"
				},
				"id_gsm": 3358754,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 8966322,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": "2020-09-13 18:14:18",
				"marca_graded_date": "2020-09-13 18:19:21",
				"sofascore_graded_date": "2020-09-13 18:05:22",
				"mundodeportivo_graded_date": "2020-09-13 18:19:21",
				"mixtos_graded_date": "2020-09-13 18:19:21",
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": "2020-09-13 18:19:21",
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Valladolid",
				"away": "Real Sociedad",
				"tv": "mov_laliga"
			}, {
				"id": 12897,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 20,
				"id_away": 316,
				"goals_home": 1,
				"goals_away": 1,
				"status": "played",
				"date": {
					"ts": 1600014600,
					"text": "Fin",
					"format": "Fin"
				},
				"id_gsm": 3358755,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 8966257,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": "2020-09-13 20:58:03",
				"marca_graded_date": "2020-09-13 20:54:21",
				"sofascore_graded_date": "2020-09-13 20:43:19",
				"mundodeportivo_graded_date": "2020-09-13 20:33:06",
				"mixtos_graded_date": "2020-09-13 20:58:03",
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": "2020-09-13 20:58:03",
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Villarreal",
				"away": "Huesca",
				"tv": "mov_laliga"
			}, {
				"id": 12895,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 19,
				"id_away": 12,
				"goals_home": 4,
				"goals_away": 2,
				"status": "played",
				"date": {
					"ts": 1600023600,
					"text": "Fin",
					"format": "Fin"
				},
				"id_gsm": 3358753,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 8966360,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": "2020-09-13 23:35:00",
				"marca_graded_date": "2020-09-13 23:26:43",
				"sofascore_graded_date": "2020-09-13 23:15:07",
				"mundodeportivo_graded_date": "2020-09-13 23:08:19",
				"mixtos_graded_date": "2020-09-13 23:35:00",
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": "2020-09-13 23:35:00",
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Valencia",
				"away": "Levante",
				"tv": "mov_laliga"
			}, {
				"id": 13068,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 2,
				"id_away": 17,
				"goals_home": "-",
				"goals_away": "-",
				"status": "fixture",
				"date": {
					"ts": 1610409600,
					"text": "12 ene 1:00",
					"format": "%-e %b %-H:%M"
				},
				"id_gsm": 3358747,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 0,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": null,
				"marca_graded_date": null,
				"sofascore_graded_date": null,
				"mundodeportivo_graded_date": null,
				"mixtos_graded_date": null,
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": null,
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Atl\u00e9tico",
				"away": "Sevilla",
				"tv": false
			}, {
				"id": 12890,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 3,
				"id_away": 23,
				"goals_home": "-",
				"goals_away": "-",
				"status": "postponed",
				"date": {
					"ts": 1599951600,
					"text": "Aplazado",
					"format": "Aplazado"
				},
				"id_gsm": 3358748,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 0,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": null,
				"marca_graded_date": null,
				"sofascore_graded_date": null,
				"mundodeportivo_graded_date": null,
				"mixtos_graded_date": null,
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": null,
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Barcelona",
				"away": "Elche",
				"tv": false
			}, {
				"id": 12894,
				"id_gameweek": 1325,
				"id_home": 15,
				"id_away": 9,
				"goals_home": "-",
				"goals_away": "-",
				"status": "postponed",
				"date": {
					"ts": 1599951600,
					"text": "Aplazado",
					"format": "Aplazado"
				},
				"id_gsm": 3358752,
				"id_ws": 0,
				"id_sofa": 0,
				"id_feed": null,
				"as_graded_date": null,
				"marca_graded_date": null,
				"sofascore_graded_date": null,
				"mundodeportivo_graded_date": null,
				"mixtos_graded_date": null,
				"classic_graded_date": null,
				"mixtos2_graded_date": null,
				"gameweek": "Jornada 1",
				"type": "regular",
				"home": "Real Madrid",
				"away": "Getafe",
				"tv": false
			}
		],
		"preview": {
			"12889": {
				"4": [{
						"id": 56,
						"name": "Claudio Bravo",
						"short": "Claudio Bravo",
						"position": 1,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 1719,
						"name": "A\u00efssa Mandi",
						"short": "A\u00efssa Mandi",
						"position": 2,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 313,
						"name": "\u00c1lex Moreno",
						"short": "\u00c1lex Moreno",
						"position": 2,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 15730,
						"name": "Emerson de Souza",
						"short": "E. de Souza",
						"position": 2,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 63,
						"name": "Marc Bartra",
						"short": "Marc Bartra",
						"position": 2,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 20346,
						"name": "Guido Rodr\u00edguez",
						"short": "G. Rodr\u00edguez",
						"position": 3,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 537,
						"name": "Joaqu\u00edn",
						"short": "Joaqu\u00edn",
						"position": 3,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 19146,
						"name": "Nabil Fekir",
						"short": "Nabil Fekir",
						"position": 3,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 364,
						"name": "Sergio Canales",
						"short": "Sergio Canales",
						"position": 3,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 13700,
						"name": "William Carvalho",
						"short": "W. Carvalho",
						"position": 3,
						"id_team": 4
					}, {
						"id": 128,
						"name": "Borja Iglesias",
						"short": "Borja Iglesias",
						"position": 4,
						"id_team": 4
					}
				],
				"48": [{
						"id": 1732,
						"name": "Fernando Pacheco",
						"short": "F. Pacheco",
						"position": 1,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 5799,
						"name": "Rodrigo Ely",
						"short": "Rodrigo Ely",
						"position": 2,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 1729,
						"name": "V\u00edctor Laguardia",
						"short": "V. Laguardia",
						"position": 2,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 7011,
						"name": "Ximo Navarro",
						"short": "Ximo Navarro",
						"position": 2,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 222,
						"name": "Edgar M\u00e9ndez",
						"short": "Edgar M\u00e9ndez",
						"position": 3,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 18109,
						"name": "Luis Rioja",
						"short": "Luis Rioja",
						"position": 3,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 6055,
						"name": "Pere Pons",
						"short": "Pere Pons",
						"position": 3,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 22975,
						"name": "Rodrigo Battaglia",
						"short": "R. Battaglia",
						"position": 3,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 473,
						"name": "Tom\u00e1s Pina",
						"short": "Tom\u00e1s Pina",
						"position": 3,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 3778,
						"name": "Joselu",
						"short": "Joselu",
						"position": 4,
						"id_team": 48
					}, {
						"id": 513,
						"name": "Lucas P\u00e9rez",
						"short": "Lucas P\u00e9rez",
						"position": 4,
						"id_team": 48
					}
				]
			},
			"12890": {
				"3": [{
						"id": 58,
						"name": "Ter Stegen",
						"short": "Ter Stegen",
						"position": 1,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 5608,
						"name": "Cl\u00e9ment Lenglet",
						"short": "C. Lenglet",
						"position": 2,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 66,
						"name": "Gerard Piqu\u00e9",
						"short": "Gerard Piqu\u00e9",
						"position": 2,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 62,
						"name": "Jordi Alba",
						"short": "Jordi Alba",
						"position": 2,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 7862,
						"name": "Nelson Semedo",
						"short": "Nelson Semedo",
						"position": 2,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 17453,
						"name": "Frenkie De Jong",
						"short": "Frenkie De Jong",
						"position": 3,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 22788,
						"name": "Miralem Pjani\u0107",
						"short": "Miralem Pjani\u0107",
						"position": 3,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 11312,
						"name": "Philippe Coutinho",
						"short": "P. Coutinho",
						"position": 3,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 51,
						"name": "Antoine Griezmann",
						"short": "A. Griezmann",
						"position": 4,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 78,
						"name": "Leo Messi",
						"short": "Leo Messi",
						"position": 4,
						"id_team": 3
					}, {
						"id": 10780,
						"name": "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
						"short": "O. Demb\u00e9l\u00e9",
						"position": 4,
						"id_team": 3
					}
				],
				"23": [{
						"id": 22873,
						"name": "Edgar Bad\u00eda",
						"short": "Edgar Bad\u00eda",
						"position": 1,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 22874,
						"name": "Dani Calvo",
						"short": "Dani Calvo",
						"position": 2,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 22875,
						"name": "Gonzalo Verd\u00fa",
						"short": "Gonzalo Verd\u00fa",
						"position": 2,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 22876,
						"name": "Josema S\u00e1nchez",
						"short": "Josema S\u00e1nchez",
						"position": 2,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 22884,
						"name": "Fidel",
						"short": "Fidel",
						"position": 3,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 22885,
						"name": "Jos\u00e1n Fern\u00e1ndez",
						"short": "J. Fern\u00e1ndez",
						"position": 3,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 22880,
						"name": "Omenuke Mfulu",
						"short": "Omenuke Mfulu",
						"position": 3,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 22882,
						"name": "Ram\u00f3n Folch",
						"short": "Ram\u00f3n Folch",
						"position": 3,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 491,
						"name": "V\u00edctor Rodr\u00edguez",
						"short": "V. Rodr\u00edguez",
						"position": 3,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 1748,
						"name": "Nino",
						"short": "Nino",
						"position": 4,
						"id_team": 23
					}, {
						"id": 6065,
						"name": "Pere Milla",
						"short": "Pere Milla",
						"position": 4,
						"id_team": 23
					}
				]
			},
			"12891": {
				"5": [{
						"id": 6035,
						"name": "Iv\u00e1n Villar",
						"short": "Iv\u00e1n Villar",
						"position": 1,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 117,
						"name": "Hugo Mallo",
						"short": "Hugo Mallo",
						"position": 2,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 18465,
						"name": "Joseph Aidoo",
						"short": "Joseph Aidoo",
						"position": 2,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 15717,
						"name": "Lucas Olaza",
						"short": "Lucas Olaza",
						"position": 2,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 12952,
						"name": "N\u00e9stor Araujo",
						"short": "N\u00e9stor Araujo",
						"position": 2,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 11091,
						"name": "Brais M\u00e9ndez",
						"short": "Brais M\u00e9ndez",
						"position": 3,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 10834,
						"name": "Emre Mor",
						"short": "Emre Mor",
						"position": 3,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 12945,
						"name": "Fran Beltr\u00e1n",
						"short": "Fran Beltr\u00e1n",
						"position": 3,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 12953,
						"name": "Okay Yoku\u015flu",
						"short": "Okay Yoku\u015flu",
						"position": 3,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 130,
						"name": "Iago Aspas",
						"short": "Iago Aspas",
						"position": 4,
						"id_team": 5
					}, {
						"id": 131,
						"name": "Nolito",
						"short": "Nolito",
						"position": 4,
						"id_team": 5
					}
				],
				"7": [{
						"id": 7025,
						"name": "Marko Dmitrovi\u0107",
						"short": "M. Dmitrovi\u0107",
						"position": 1,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 7873,
						"name": "Paulo Oliveira",
						"short": "Paulo Oliveira",
						"position": 2,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 239,
						"name": "Pedro Bigas",
						"short": "Pedro Bigas",
						"position": 2,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 20505,
						"name": "Rafa Soares",
						"short": "Rafa Soares",
						"position": 2,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 176,
						"name": "Rober",
						"short": "Rober",
						"position": 2,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 6034,
						"name": "Edu Exp\u00f3sito",
						"short": "Edu Exp\u00f3sito",
						"position": 3,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 539,
						"name": "Pape Diop",
						"short": "Pape Diop",
						"position": 3,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 209,
						"name": "Pedro Le\u00f3n",
						"short": "Pedro Le\u00f3n",
						"position": 3,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 529,
						"name": "Takashi Inui",
						"short": "Takashi Inui",
						"position": 3,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 1684,
						"name": "Kike Garc\u00eda",
						"short": "Kike Garc\u00eda",
						"position": 4,
						"id_team": 7
					}, {
						"id": 166,
						"name": "Sergi Enrich",
						"short": "Sergi Enrich",
						"position": 4,
						"id_team": 7
					}
				]
			},
			"12892": {
				"50": [{
						"id": 17615,
						"name": "Sergio Herrera",
						"short": "Sergio Herrera",
						"position": 1,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 1718,
						"name": "Aridane Hern\u00e1ndez",
						"short": "A. Hern\u00e1ndez",
						"position": 2,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 1759,
						"name": "David Garc\u00eda",
						"short": "David Garc\u00eda",
						"position": 2,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 22877,
						"name": "Juan Cruz",
						"short": "Juan Cruz",
						"position": 2,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 10214,
						"name": "Nacho Vidal",
						"short": "Nacho Vidal",
						"position": 2,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 17614,
						"name": "Kike Barja",
						"short": "Kike Barja",
						"position": 3,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 22668,
						"name": "Lucas Torr\u00f3",
						"short": "Lucas Torr\u00f3",
						"position": 3,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 1751,
						"name": "Oier",
						"short": "Oier",
						"position": 3,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 1755,
						"name": "Roberto Torres",
						"short": "Roberto Torres",
						"position": 3,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 270,
						"name": "Rub\u00e9n Garc\u00eda",
						"short": "Rub\u00e9n Garc\u00eda",
						"position": 3,
						"id_team": 50
					}, {
						"id": 543,
						"name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez",
						"short": "Adri\u00e1n L\u00f3pez",
						"position": 4,
						"id_team": 50
					}
				],
				"499": [{
						"id": 22615,
						"name": "Alberto Cifuentes",
						"short": "A. Cifuentes",
						"position": 1,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 22620,
						"name": "Alfonso Espino",
						"short": "Alfonso Espino",
						"position": 2,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 22619,
						"name": "Isaac Carcel\u00e9n",
						"short": "Isaac Carcel\u00e9n",
						"position": 2,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 195,
						"name": "Juan Cala",
						"short": "Juan Cala",
						"position": 2,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 22621,
						"name": "Marcos Mauro",
						"short": "Marcos Mauro",
						"position": 2,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 22623,
						"name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
						"short": "\u00c1. Fern\u00e1ndez",
						"position": 3,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 268,
						"name": "Jos\u00e9 Mari",
						"short": "Jos\u00e9 Mari",
						"position": 3,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 22627,
						"name": "Salvi",
						"short": "Salvi",
						"position": 3,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 22628,
						"name": "Yann Bodiger",
						"short": "Yann Bodiger",
						"position": 3,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 448,
						"name": "\u00c1lvaro Negredo",
						"short": "\u00c1lvaro Negredo",
						"position": 4,
						"id_team": 499
					}, {
						"id": 22692,
						"name": "Filip Malba\u0161i\u0107",
						"short": "F. Malba\u0161i\u0107",
						"position": 4,
						"id_team": 499
					}
				]
			},
			"12893": {
				"1": [{
						"id": 14811,
						"name": "Unai Sim\u00f3n",
						"short": "Unai Sim\u00f3n",
						"position": 1,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 157,
						"name": "Ander Capa",
						"short": "Ander Capa",
						"position": 2,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 358,
						"name": "\u00cd\u00f1igo Mart\u00ednez",
						"short": "\u00cd. Mart\u00ednez",
						"position": 2,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 4,
						"name": "Mikel Balenziaga",
						"short": "M. Balenziaga",
						"position": 2,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 4753,
						"name": "Yeray \u00c1lvarez",
						"short": "Yeray \u00c1lvarez",
						"position": 2,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 158,
						"name": "Dani Garc\u00eda",
						"short": "Dani Garc\u00eda",
						"position": 3,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 21,
						"name": "Iker Muniain",
						"short": "Iker Muniain",
						"position": 3,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 24,
						"name": "Unai L\u00f3pez",
						"short": "Unai L\u00f3pez",
						"position": 3,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 29,
						"name": "I\u00f1aki Williams",
						"short": "I\u00f1aki Williams",
						"position": 4,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 23035,
						"name": "Jon Morcillo",
						"short": "Jon Morcillo",
						"position": 4,
						"id_team": 1
					}, {
						"id": 44,
						"name": "Ra\u00fal Garc\u00eda",
						"short": "Ra\u00fal Garc\u00eda",
						"position": 4,
						"id_team": 1
					}
				],
				"10": [{
						"id": 5795,
						"name": "Rui Silva",
						"short": "Rui Silva",
						"position": 1,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 19514,
						"name": "Carlos Neva",
						"short": "Carlos Neva",
						"position": 2,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 18555,
						"name": "Domingos Duarte",
						"short": "Domingos Duarte",
						"position": 2,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 17618,
						"name": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez",
						"short": "G. S\u00e1nchez",
						"position": 2,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 1743,
						"name": "V\u00edctor D\u00edaz",
						"short": "V\u00edctor D\u00edaz",
						"position": 2,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 586,
						"name": "\u00c1ngel Montoro",
						"short": "\u00c1ngel Montoro",
						"position": 3,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 17620,
						"name": "Antonio Puertas",
						"short": "Antonio Puertas",
						"position": 3,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 22612,
						"name": "Luis Milla",
						"short": "Luis Milla",
						"position": 3,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 15566,
						"name": "Yangel Herrera",
						"short": "Yangel Herrera",
						"position": 3,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 229,
						"name": "Darwin Mach\u00eds",
						"short": "Darwin Mach\u00eds",
						"position": 4,
						"id_team": 10
					}, {
						"id": 515,
						"name": "Roberto Soldado",
						"short": "Roberto Soldado",
						"position": 4,
						"id_team": 10
					}
				]
			},
			"12894": {
				"9": [{
						"id": 609,
						"name": "David Soria",
						"short": "David Soria",
						"position": 1,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 8171,
						"name": "Dakonam Djen\u00e9",
						"short": "Dakonam Djen\u00e9",
						"position": 2,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 196,
						"name": "Dami\u00e1n Su\u00e1rez",
						"short": "Dami\u00e1n Su\u00e1rez",
						"position": 2,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 10094,
						"name": "Math\u00edas Olivera",
						"short": "M. Olivera",
						"position": 2,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 7,
						"name": "Xabier Etxeita",
						"short": "Xabier Etxeita",
						"position": 2,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 14838,
						"name": "Allan Nyom",
						"short": "Allan Nyom",
						"position": 3,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 15107,
						"name": "Marc Cucurella",
						"short": "Marc Cucurella",
						"position": 3,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 10024,
						"name": "Mauro Arambarri",
						"short": "Mauro Arambarri",
						"position": 3,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 6040,
						"name": "Nemanja Maksimovi\u0107",
						"short": "N. Maksimovi\u0107",
						"position": 3,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 12915,
						"name": "Cucho Hern\u00e1ndez",
						"short": "C. Hern\u00e1ndez",
						"position": 4,
						"id_team": 9
					}, {
						"id": 12951,
						"name": "Jaime Mata",
						"short": "Jaime Mata",
						"position": 4,
						"id_team": 9
					}
				],
				"15": [{
						"id": 14670,
						"name": "Thibaut Courtois",
						"short": "T. Courtois",
						"position": 1,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 328,
						"name": "Dani Carvajal",
						"short": "Dani Carvajal",
						"position": 2,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 331,
						"name": "Marcelo",
						"short": "Marcelo",
						"position": 2,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 335,
						"name": "Rapha\u00ebl Varane",
						"short": "Rapha\u00ebl Varane",
						"position": 2,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 334,
						"name": "Sergio Ramos",
						"short": "Sergio Ramos",
						"position": 2,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 337,
						"name": "Casemiro",
						"short": "Casemiro",
						"position": 3,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 340,
						"name": "Isco",
						"short": "Isco",
						"position": 3,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 346,
						"name": "Luka Modri\u0107",
						"short": "Luka Modri\u0107",
						"position": 3,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 343,
						"name": "Toni Kroos",
						"short": "Toni Kroos",
						"position": 3,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 17566,
						"name": "Eden Hazard",
						"short": "Eden Hazard",
						"position": 4,
						"id_team": 15
					}, {
						"id": 349,
						"name": "Karim Benzema",
						"short": "Karim Benzema",
						"position": 4,
						"id_team": 15
					}
				]
			},
			"12895": {
				"12": [{
						"id": 14379,
						"name": "Aitor Fern\u00e1ndez",
						"short": "A. Fern\u00e1ndez",
						"position": 1,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 12938,
						"name": "Jorge Miram\u00f3n",
						"short": "Jorge Miram\u00f3n",
						"position": 2,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 612,
						"name": "Rober Pier",
						"short": "Rober Pier",
						"position": 2,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 6038,
						"name": "Sergio Postigo",
						"short": "Sergio Postigo",
						"position": 2,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 265,
						"name": "To\u00f1o Garc\u00eda",
						"short": "To\u00f1o Garc\u00eda",
						"position": 2,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 7874,
						"name": "Bardhi",
						"short": "Bardhi",
						"position": 3,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 17989,
						"name": "Jorge de Frutos",
						"short": "Jorge de Frutos",
						"position": 3,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 6027,
						"name": "Jos\u00e9 Campa\u00f1a",
						"short": "Jos\u00e9 Campa\u00f1a",
						"position": 3,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 14690,
						"name": "Nikola Vuk\u010devi\u0107",
						"short": "N. Vuk\u010devi\u0107",
						"position": 3,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 22614,
						"name": "Dani G\u00f3mez",
						"short": "Dani G\u00f3mez",
						"position": 4,
						"id_team": 12
					}, {
						"id": 269,
						"name": "Morales",
						"short": "Morales",
						"position": 4,
						"id_team": 12
					}
				],
				"19": [{
						"id": 551,
						"name": "Jaume Dom\u00e9nech",
						"short": "Jaume Dom\u00e9nech",
						"position": 1,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 123,
						"name": "Daniel Wass",
						"short": "Daniel Wass",
						"position": 2,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 3760,
						"name": "Eliaquim Mangala",
						"short": "E. Mangala",
						"position": 2,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 10212,
						"name": "Gabriel Paulista",
						"short": "G. Paulista",
						"position": 2,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 432,
						"name": "Gay\u00e1",
						"short": "Gay\u00e1",
						"position": 2,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 10249,
						"name": "Geoffrey Kondogbia",
						"short": "G. Kondogbia",
						"position": 3,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 10967,
						"name": "Gon\u00e7alo Guedes",
						"short": "Gon\u00e7alo Guedes",
						"position": 3,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 15653,
						"name": "Kang-In Lee",
						"short": "Kang-In Lee",
						"position": 3,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 12950,
						"name": "Uro\u0161 Ra\u010di\u0107",
						"short": "Uro\u0161 Ra\u010di\u0107",
						"position": 3,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 17454,
						"name": "Manu Vallejo",
						"short": "Manu Vallejo",
						"position": 4,
						"id_team": 19
					}, {
						"id": 6042,
						"name": "Maxi G\u00f3mez",
						"short": "Maxi G\u00f3mez",
						"position": 4,
						"id_team": 19
					}
				]
			},
			"12896": {
				"16": [{
						"id": 6032,
						"name": "Alex Remiro",
						"short": "Alex Remiro",
						"position": 1,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 15345,
						"name": "Aihen Mu\u00f1oz",
						"short": "Aihen Mu\u00f1oz",
						"position": 2,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 354,
						"name": "Aritz Elustondo",
						"short": "Aritz Elustondo",
						"position": 2,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 306,
						"name": "Diego Llorente",
						"short": "Diego Llorente",
						"position": 2,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 15338,
						"name": "Robin Le Normand",
						"short": "R. Le Normand",
						"position": 2,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 15342,
						"name": "Ander Barrenetxea",
						"short": "A. Barrenetxea",
						"position": 3,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 5916,
						"name": "Jon Guridi",
						"short": "Jon Guridi",
						"position": 3,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 13697,
						"name": "Mikel Merino",
						"short": "Mikel Merino",
						"position": 3,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 17622,
						"name": "Alexander Isak",
						"short": "Alexander Isak",
						"position": 4,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 6049,
						"name": "Cristian Portu",
						"short": "Cristian Portu",
						"position": 4,
						"id_team": 16
					}, {
						"id": 564,
						"name": "Mikel Oyarzabal",
						"short": "Mikel Oyarzabal",
						"position": 4,
						"id_team": 16
					}
				],
				"317": [{
						"id": 57,
						"name": "Jordi Masip",
						"short": "Jordi Masip",
						"position": 1,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 14380,
						"name": "Javi Moyano",
						"short": "Javi Moyano",
						"position": 2,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 15285,
						"name": "Javi S\u00e1nchez",
						"short": "Javi S\u00e1nchez",
						"position": 2,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 15106,
						"name": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez",
						"short": "J. Fern\u00e1ndez",
						"position": 2,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 1730,
						"name": "Ra\u00fal Carnero",
						"short": "Ra\u00fal Carnero",
						"position": 2,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 126,
						"name": "Fabi\u00e1n Orellana",
						"short": "F. Orellana",
						"position": 3,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 17461,
						"name": "Fede San Emeterio",
						"short": "F. San Emeterio",
						"position": 3,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 13008,
						"name": "Michel Herrero",
						"short": "Michel Herrero",
						"position": 3,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 13016,
						"name": "\u00d3scar Plano",
						"short": "\u00d3scar Plano",
						"position": 3,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 13014,
						"name": "Toni Villa",
						"short": "Toni Villa",
						"position": 3,
						"id_team": 317
					}, {
						"id": 13004,
						"name": "Sergi Guardiola",
						"short": "Sergi Guardiola",
						"position": 4,
						"id_team": 317
					}
				]
			},
			"12897": {
				"20": [{
						"id": 453,
						"name": "Sergio Asenjo",
						"short": "Sergio Asenjo",
						"position": 1,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 465,
						"name": "Alfonso Pedraza",
						"short": "Alfonso Pedraza",
						"position": 2,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 11869,
						"name": "Pau Torres",
						"short": "Pau Torres",
						"position": 2,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 18317,
						"name": "Ra\u00fal Albiol",
						"short": "Ra\u00fal Albiol",
						"position": 2,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 1689,
						"name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a",
						"short": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a",
						"position": 2,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 444,
						"name": "Dani Parejo",
						"short": "Dani Parejo",
						"position": 3,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 11418,
						"name": "Francis Coquelin",
						"short": "F. Coquelin",
						"position": 3,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 19562,
						"name": "Takefusa Kubo",
						"short": "Takefusa Kubo",
						"position": 3,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 394,
						"name": "Vicente Iborra",
						"short": "Vicente Iborra",
						"position": 3,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 476,
						"name": "Gerard Moreno",
						"short": "Gerard Moreno",
						"position": 4,
						"id_team": 20
					}, {
						"id": 447,
						"name": "Paco Alc\u00e1cer",
						"short": "Paco Alc\u00e1cer",
						"position": 4,
						"id_team": 20
					}
				],
				"316": [{
						"id": 212,
						"name": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez",
						"short": "A. Fern\u00e1ndez",
						"position": 1,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 12903,
						"name": "Jorge Pulido",
						"short": "Jorge Pulido",
						"position": 2,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 139,
						"name": "Luisinho",
						"short": "Luisinho",
						"position": 2,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 141,
						"name": "Pablo Insua",
						"short": "Pablo Insua",
						"position": 2,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 8953,
						"name": "Pablo Maffeo",
						"short": "Pablo Maffeo",
						"position": 2,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 12913,
						"name": "David Ferreiro",
						"short": "David Ferreiro",
						"position": 3,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 22588,
						"name": "Juan Carlos Real",
						"short": "J. Carlos Real",
						"position": 3,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 20,
						"name": "Mikel Rico",
						"short": "Mikel Rico",
						"position": 3,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 481,
						"name": "Pedro Mosquera",
						"short": "Pedro Mosquera",
						"position": 3,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 22591,
						"name": "Rafa Mir",
						"short": "Rafa Mir",
						"position": 4,
						"id_team": 316
					}, {
						"id": 22590,
						"name": "Shinji Okazaki",
						"short": "Shinji Okazaki",
						"position": 4,
						"id_team": 316
					}
				]
			},
			"13068": {
				"2": [{
						"id": 31,
						"name": "Jan Oblak",
						"short": "Jan Oblak",
						"position": 1,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 34,
						"name": "Jos\u00e9 Gim\u00e9nez",
						"short": "Jos\u00e9 Gim\u00e9nez",
						"position": 2,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 18556,
						"name": "Kieran Trippier",
						"short": "Kieran Trippier",
						"position": 2,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 18389,
						"name": "Renan Lodi",
						"short": "Renan Lodi",
						"position": 2,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 37,
						"name": "Stefan Savi\u0107",
						"short": "Stefan Savi\u0107",
						"position": 2,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 42,
						"name": "Koke",
						"short": "Koke",
						"position": 3,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 561,
						"name": "Marcos Llorente",
						"short": "Marcos Llorente",
						"position": 3,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 46,
						"name": "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez",
						"short": "Sa\u00fal \u00d1\u00edguez",
						"position": 3,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 47,
						"name": "Thomas",
						"short": "Thomas",
						"position": 3,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 1708,
						"name": "\u00c1lvaro Morata",
						"short": "\u00c1lvaro Morata",
						"position": 4,
						"id_team": 2
					}, {
						"id": 18221,
						"name": "Jo\u00e3o F\u00e9lix",
						"short": "Jo\u00e3o F\u00e9lix",
						"position": 4,
						"id_team": 2
					}
				],
				"17": [{
						"id": 13638,
						"name": "Tom\u00e1\u0161 Vacl\u00edk",
						"short": "Tom\u00e1\u0161 Vacl\u00edk",
						"position": 1,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 17563,
						"name": "Diego Carlos",
						"short": "Diego Carlos",
						"position": 2,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 8952,
						"name": "Jes\u00fas Navas",
						"short": "Jes\u00fas Navas",
						"position": 2,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 18186,
						"name": "Jules Kound\u00e9",
						"short": "Jules Kound\u00e9",
						"position": 2,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 387,
						"name": "Sergio Escudero",
						"short": "Sergio Escudero",
						"position": 2,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 18533,
						"name": "Fernando",
						"short": "Fernando",
						"position": 3,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 185,
						"name": "Joan Jordan",
						"short": "Joan Jordan",
						"position": 3,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 14796,
						"name": "\u00d3scar",
						"short": "\u00d3scar",
						"position": 3,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 20481,
						"name": "Suso",
						"short": "Suso",
						"position": 3,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 18223,
						"name": "Lucas Ocampos",
						"short": "Lucas Ocampos",
						"position": 4,
						"id_team": 17
					}, {
						"id": 18112,
						"name": "Luuk de Jong",
						"short": "Luuk de Jong",
						"position": 4,
						"id_team": 17
					}
				]
			}
		},
		"players": {
			"12889": {
				"all": {
					"4": [{
							"id": 56,
							"name": "Claudio Bravo",
							"position": 1,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 8,
							"played": 1,
							"short": "Claudio Bravo",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 1719,
							"name": "A\u00efssa Mandi",
							"position": 2,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "A\u00efssa Mandi",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 313,
							"name": "\u00c1lex Moreno",
							"position": 2,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "\u00c1lex Moreno",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 71
								}
							]
						}, {
							"id": 15730,
							"name": "Emerson de Souza",
							"position": 2,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 8,
							"played": 1,
							"short": "Emerson de Souza",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 63
								}
							]
						}, {
							"id": 63,
							"name": "Marc Bartra",
							"position": 2,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Marc Bartra",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 20346,
							"name": "Guido Rodr\u00edguez",
							"position": 3,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 7,
							"played": 1,
							"short": "Guido Rodr\u00edguez",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 537,
							"name": "Joaqu\u00edn",
							"position": 3,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Joaqu\u00edn",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 67
								}
							]
						}, {
							"id": 19146,
							"name": "Nabil Fekir",
							"position": 3,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Nabil Fekir",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 90
								}
							]
						}, {
							"id": 364,
							"name": "Sergio Canales",
							"position": 3,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Sergio Canales",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "assist",
									"minute": 94
								}
							]
						}, {
							"id": 13700,
							"name": "William Carvalho",
							"position": 3,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "William Carvalho",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 82
								}
							]
						}, {
							"id": 128,
							"name": "Borja Iglesias",
							"position": 4,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Borja Iglesias",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 81
								}
							]
						}, {
							"id": 17450,
							"name": "Aitor Ruibal",
							"position": 3,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Aitor Ruibal",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 67
								}
							]
						}, {
							"id": 6028,
							"name": "Cristian Tello",
							"position": 3,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 12,
							"played": 1,
							"short": "Cristian Tello",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 94
								}, {
									"category": "sub_in",
									"minute": 82
								}
							]
						}, {
							"id": 15514,
							"name": "Diego Lainez",
							"position": 3,
							"id_team": 4,
							"id_match": 12889,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Diego Lainez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 90
								}
							]
						}
					],
					"48": [{
							"id": 1732,
							"name": "Fernando Pacheco",
							"position": 1,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Fernando Pacheco",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 5799,
							"name": "Rodrigo Ely",
							"position": 2,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Rodrigo Ely",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 171,
							"name": "Rub\u00e9n Duarte",
							"position": 2,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Rub\u00e9n Duarte",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 1729,
							"name": "V\u00edctor Laguardia",
							"position": 2,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "V\u00edctor Laguardia",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 222,
							"name": "Edgar M\u00e9ndez",
							"position": 3,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Edgar M\u00e9ndez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 89
								}
							]
						}, {
							"id": 18109,
							"name": "Luis Rioja",
							"position": 3,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Luis Rioja",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 22
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 66
								}
							]
						}, {
							"id": 6055,
							"name": "Pere Pons",
							"position": 3,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Pere Pons",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 90
								}
							]
						}, {
							"id": 22975,
							"name": "Rodrigo Battaglia",
							"position": 3,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Rodrigo Battaglia",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 473,
							"name": "Tom\u00e1s Pina",
							"position": 3,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Tom\u00e1s Pina",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 81
								}
							]
						}, {
							"id": 3778,
							"name": "Joselu",
							"position": 4,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Joselu",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 513,
							"name": "Lucas P\u00e9rez",
							"position": 4,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Lucas P\u00e9rez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 65
								}
							]
						}, {
							"id": 22455,
							"name": "Javier L\u00f3pez",
							"position": 2,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Javier L\u00f3pez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 69
								}, {
									"category": "sub_in",
									"minute": 65
								}
							]
						}, {
							"id": 483,
							"name": "Deyverson",
							"position": 4,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Deyverson",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 66
								}
							]
						}, {
							"id": 11187,
							"name": "Mart\u00edn Aguirregabiria",
							"position": 2,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": "-",
							"played": 1,
							"short": "M. Aguirregabiria",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 89
								}
							]
						}, {
							"id": 23134,
							"name": "Sergi Garc\u00eda",
							"position": 3,
							"id_team": 48,
							"id_match": 12889,
							"points": "-",
							"played": 1,
							"short": "Sergi Garc\u00eda",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 90
								}
							]
						}
					]
				},
				"league": {
					"4": {
						"Galle": [{
								"id": 6028,
								"name": "Cristian Tello",
								"position": 3,
								"id_team": 4,
								"id_match": 12889,
								"points": 12,
								"played": 1,
								"short": "Cristian Tello",
								"color": 4,
								"events": [{
										"category": "goal",
										"minute": 94
									}, {
										"category": "sub_in",
										"minute": 82
									}
								]
							}, {
								"id": 128,
								"name": "Borja Iglesias",
								"position": 4,
								"id_team": 4,
								"id_match": 12889,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Borja Iglesias",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 81
									}
								]
							}
						],
						"Scrum Master": [{
								"id": 537,
								"name": "Joaqu\u00edn",
								"position": 3,
								"id_team": 4,
								"id_match": 12889,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Joaqu\u00edn",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 67
									}
								]
							}
						],
						"Salfati": [{
								"id": 56,
								"name": "Claudio Bravo",
								"position": 1,
								"id_team": 4,
								"id_match": 12889,
								"points": 8,
								"played": 1,
								"short": "Claudio Bravo",
								"color": 3,
								"events": false
							}
						],
						"H\u00e9ctor": [{
								"id": 15730,
								"name": "Emerson de Souza",
								"position": 2,
								"id_team": 4,
								"id_match": 12889,
								"points": 8,
								"played": 1,
								"short": "Emerson de Souza",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 63
									}
								]
							}, {
								"id": 20346,
								"name": "Guido Rodr\u00edguez",
								"position": 3,
								"id_team": 4,
								"id_match": 12889,
								"points": 7,
								"played": 1,
								"short": "Guido Rodr\u00edguez",
								"color": 3,
								"events": false
							}
						]
					},
					"48": {
						"Scrum Master": [{
								"id": 222,
								"name": "Edgar M\u00e9ndez",
								"position": 3,
								"id_team": 48,
								"id_match": 12889,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Edgar M\u00e9ndez",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 89
									}
								]
							}, {
								"id": 483,
								"name": "Deyverson",
								"position": 4,
								"id_team": 48,
								"id_match": 12889,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Deyverson",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_in",
										"minute": 66
									}
								]
							}
						],
						"Salfati": [{
								"id": 171,
								"name": "Rub\u00e9n Duarte",
								"position": 2,
								"id_team": 48,
								"id_match": 12889,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Rub\u00e9n Duarte",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"H\u00e9ctor": [{
								"id": 6055,
								"name": "Pere Pons",
								"position": 3,
								"id_team": 48,
								"id_match": 12889,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Pere Pons",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 90
									}
								]
							}
						],
						"Serra": [{
								"id": 1732,
								"name": "Fernando Pacheco",
								"position": 1,
								"id_team": 48,
								"id_match": 12889,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Fernando Pacheco",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"KingGsus": [{
								"id": 22975,
								"name": "Rodrigo Battaglia",
								"position": 3,
								"id_team": 48,
								"id_match": 12889,
								"points": 6,
								"played": 1,
								"short": "Rodrigo Battaglia",
								"color": 3,
								"events": false
							}
						]
					}
				}
			},
			"12891": {
				"all": {
					"5": [{
							"id": 6035,
							"name": "Iv\u00e1n Villar",
							"position": 1,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Iv\u00e1n Villar",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 117,
							"name": "Hugo Mallo",
							"position": 2,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Hugo Mallo",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 18465,
							"name": "Joseph Aidoo",
							"position": 2,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Joseph Aidoo",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 15717,
							"name": "Lucas Olaza",
							"position": 2,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Lucas Olaza",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 73
								}
							]
						}, {
							"id": 12952,
							"name": "N\u00e9stor Araujo",
							"position": 2,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "N\u00e9stor Araujo",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 11091,
							"name": "Brais M\u00e9ndez",
							"position": 3,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Brais M\u00e9ndez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 10834,
							"name": "Emre Mor",
							"position": 3,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 7,
							"played": 1,
							"short": "Emre Mor",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 86
								}
							]
						}, {
							"id": 12953,
							"name": "Okay Yoku\u015flu",
							"position": 3,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Okay Yoku\u015flu",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 22543,
							"name": "Renato Tapia",
							"position": 3,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Renato Tapia",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 130,
							"name": "Iago Aspas",
							"position": 4,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Iago Aspas",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 131,
							"name": "Nolito",
							"position": 4,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Nolito",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 37
								}
							]
						}, {
							"id": 22790,
							"name": "Miguel Baeza",
							"position": 3,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Miguel Baeza",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 450,
							"name": "Santi Mina",
							"position": 4,
							"id_team": 5,
							"id_match": 12891,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Santi Mina",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 86
								}
							]
						}
					],
					"7": [{
							"id": 7025,
							"name": "Marko Dmitrovi\u0107",
							"position": 1,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 9,
							"played": 1,
							"short": "Marko Dmitrovi\u0107",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 7873,
							"name": "Paulo Oliveira",
							"position": 2,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Paulo Oliveira",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 239,
							"name": "Pedro Bigas",
							"position": 2,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Pedro Bigas",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 13
								}
							]
						}, {
							"id": 176,
							"name": "Rober",
							"position": 2,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Rober",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 6034,
							"name": "Edu Exp\u00f3sito",
							"position": 3,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Edu Exp\u00f3sito",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 539,
							"name": "Pape Diop",
							"position": 3,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": -2,
							"played": 1,
							"short": "Pape Diop",
							"color": 1,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 81
								}, {
									"category": "double",
									"minute": 87
								}
							]
						}, {
							"id": 209,
							"name": "Pedro Le\u00f3n",
							"position": 3,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Pedro Le\u00f3n",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 84
								}
							]
						}, {
							"id": 424,
							"name": "Sergio \u00c1lvarez D\u00edaz",
							"position": 3,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "S. \u00c1lvarez D\u00edaz",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 41
								}
							]
						}, {
							"id": 529,
							"name": "Takashi Inui",
							"position": 3,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Takashi Inui",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 61
								}
							]
						}, {
							"id": 1684,
							"name": "Kike Garc\u00eda",
							"position": 4,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Kike Garc\u00eda",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 166,
							"name": "Sergi Enrich",
							"position": 4,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Sergi Enrich",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 68
								}
							]
						}, {
							"id": 22989,
							"name": "Damian K\u0105dzior",
							"position": 3,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Damian K\u0105dzior",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 61
								}
							]
						}, {
							"id": 296,
							"name": "Jos\u00e9 Recio",
							"position": 3,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Jos\u00e9 Recio",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 68
								}
							]
						}, {
							"id": 20505,
							"name": "Rafa Soares",
							"position": 2,
							"id_team": 7,
							"id_match": 12891,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Rafa Soares",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 84
								}
							]
						}
					]
				},
				"league": {
					"7": {
						"Galle": [{
								"id": 7025,
								"name": "Marko Dmitrovi\u0107",
								"position": 1,
								"id_team": 7,
								"id_match": 12891,
								"points": 9,
								"played": 1,
								"short": "Marko Dmitrovi\u0107",
								"color": 3,
								"events": false
							}
						],
						"Diego Mart\u00ednez Azcona": [{
								"id": 529,
								"name": "Takashi Inui",
								"position": 3,
								"id_team": 7,
								"id_match": 12891,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Takashi Inui",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 61
									}
								]
							}
						],
						"Salfati": [{
								"id": 209,
								"name": "Pedro Le\u00f3n",
								"position": 3,
								"id_team": 7,
								"id_match": 12891,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Pedro Le\u00f3n",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 84
									}
								]
							}
						],
						"Alejandro": [{
								"id": 6034,
								"name": "Edu Exp\u00f3sito",
								"position": 3,
								"id_team": 7,
								"id_match": 12891,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Edu Exp\u00f3sito",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						]
					},
					"5": {
						"Galle": [{
								"id": 18465,
								"name": "Joseph Aidoo",
								"position": 2,
								"id_team": 5,
								"id_match": 12891,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Joseph Aidoo",
								"color": 2,
								"events": false
							}, {
								"id": 12953,
								"name": "Okay Yoku\u015flu",
								"position": 3,
								"id_team": 5,
								"id_match": 12891,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Okay Yoku\u015flu",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 78
									}
								]
							}
						],
						"Franco Ardiani": [{
								"id": 11091,
								"name": "Brais M\u00e9ndez",
								"position": 3,
								"id_team": 5,
								"id_match": 12891,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Brais M\u00e9ndez",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 77
									}
								]
							}
						],
						"Serra": [{
								"id": 15717,
								"name": "Lucas Olaza",
								"position": 2,
								"id_team": 5,
								"id_match": 12891,
								"points": 5,
								"played": 1,
								"short": "Lucas Olaza",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 73
									}
								]
							}
						],
						"KingGsus": [{
								"id": 22543,
								"name": "Renato Tapia",
								"position": 3,
								"id_team": 5,
								"id_match": 12891,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Renato Tapia",
								"color": 2,
								"events": false
							}, {
								"id": 130,
								"name": "Iago Aspas",
								"position": 4,
								"id_team": 5,
								"id_match": 12891,
								"points": 6,
								"played": 1,
								"short": "Iago Aspas",
								"color": 3,
								"events": false
							}, {
								"id": 450,
								"name": "Santi Mina",
								"position": 4,
								"id_team": 5,
								"id_match": 12891,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Santi Mina",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_in",
										"minute": 86
									}
								]
							}
						]
					}
				}
			},
			"12892": {
				"all": {
					"50": [{
							"id": 17615,
							"name": "Sergio Herrera",
							"position": 1,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Sergio Herrera",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 1718,
							"name": "Aridane Hern\u00e1ndez",
							"position": 2,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 7,
							"played": 1,
							"short": "Aridane Hern\u00e1ndez",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 1759,
							"name": "David Garc\u00eda",
							"position": 2,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "David Garc\u00eda",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 35
								}
							]
						}, {
							"id": 17610,
							"name": "I\u00f1igo P\u00e9rez",
							"position": 2,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "I\u00f1igo P\u00e9rez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 71
								}
							]
						}, {
							"id": 22877,
							"name": "Juan Cruz",
							"position": 2,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Juan Cruz",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 65
								}
							]
						}, {
							"id": 10214,
							"name": "Nacho Vidal",
							"position": 2,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Nacho Vidal",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 19527,
							"name": "Jon Moncayola",
							"position": 3,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Jon Moncayola",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 1751,
							"name": "Oier",
							"position": 3,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 7,
							"played": 1,
							"short": "Oier",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "assist",
									"minute": 10
								}
							]
						}, {
							"id": 1755,
							"name": "Roberto Torres",
							"position": 3,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Roberto Torres",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 270,
							"name": "Rub\u00e9n Garc\u00eda",
							"position": 3,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 10,
							"played": 1,
							"short": "Rub\u00e9n Garc\u00eda",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 79
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 85
								}
							]
						}, {
							"id": 543,
							"name": "Adri\u00e1n L\u00f3pez",
							"position": 4,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 9,
							"played": 1,
							"short": "Adri\u00e1n L\u00f3pez",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 10
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 75
								}
							]
						}, {
							"id": 22668,
							"name": "Lucas Torr\u00f3",
							"position": 3,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Lucas Torr\u00f3",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 71
								}, {
									"category": "assist",
									"minute": 79
								}
							]
						}, {
							"id": 13971,
							"name": "Marc Cardona",
							"position": 4,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Marc Cardona",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 75
								}
							]
						}, {
							"id": 17614,
							"name": "Kike Barja",
							"position": 3,
							"id_team": 50,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Kike Barja",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 85
								}
							]
						}
					],
					"499": [{
							"id": 22617,
							"name": "David Gil",
							"position": 1,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "David Gil",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 22620,
							"name": "Alfonso Espino",
							"position": 2,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Alfonso Espino",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 22619,
							"name": "Isaac Carcel\u00e9n",
							"position": 2,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Isaac Carcel\u00e9n",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 195,
							"name": "Juan Cala",
							"position": 2,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Juan Cala",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 22621,
							"name": "Marcos Mauro",
							"position": 2,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Marcos Mauro",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 64
								}
							]
						}, {
							"id": 22622,
							"name": "Sergio Gonz\u00e1lez",
							"position": 2,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Sergio Gonz\u00e1lez",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 22626,
							"name": "Jorge Pombo",
							"position": 3,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Jorge Pombo",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 268,
							"name": "Jos\u00e9 Mari",
							"position": 3,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Jos\u00e9 Mari",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 64
								}
							]
						}, {
							"id": 22627,
							"name": "Salvi",
							"position": 3,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Salvi",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 22628,
							"name": "Yann Bodiger",
							"position": 3,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Yann Bodiger",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 46
								}
							]
						}, {
							"id": 448,
							"name": "\u00c1lvaro Negredo",
							"position": 4,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "\u00c1lvaro Negredo",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 22692,
							"name": "Filip Malba\u0161i\u0107",
							"position": 4,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Filip Malba\u0161i\u0107",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 58
								}, {
									"category": "sub_in",
									"minute": 46
								}
							]
						}, {
							"id": 22623,
							"name": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
							"position": 3,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "\u00c1lex Fern\u00e1ndez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 64
								}
							]
						}, {
							"id": 22923,
							"name": "Jens J\u00f8nsson",
							"position": 3,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Jens J\u00f8nsson",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 64
								}
							]
						}, {
							"id": 6068,
							"name": "Iv\u00e1n Alejo",
							"position": 3,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Iv\u00e1n Alejo",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 90
								}, {
									"category": "sub_in",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 11680,
							"name": "Choco Lozano",
							"position": 4,
							"id_team": 499,
							"id_match": 12892,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Choco Lozano",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 78
								}
							]
						}
					]
				},
				"league": {
					"50": {
						"Galle": [{
								"id": 19527,
								"name": "Jon Moncayola",
								"position": 3,
								"id_team": 50,
								"id_match": 12892,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Jon Moncayola",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Franco Ardiani": [{
								"id": 1759,
								"name": "David Garc\u00eda",
								"position": 2,
								"id_team": 50,
								"id_match": 12892,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "David Garc\u00eda",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 35
									}
								]
							}
						],
						"Scrum Master": [{
								"id": 270,
								"name": "Rub\u00e9n Garc\u00eda",
								"position": 3,
								"id_team": 50,
								"id_match": 12892,
								"points": 10,
								"played": 1,
								"short": "Rub\u00e9n Garc\u00eda",
								"color": 4,
								"events": [{
										"category": "goal",
										"minute": 79
									}, {
										"category": "sub_out",
										"minute": 85
									}
								]
							}
						],
						"Nadim Zubidat": [{
								"id": 1755,
								"name": "Roberto Torres",
								"position": 3,
								"id_team": 50,
								"id_match": 12892,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Roberto Torres",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Alejandro": [{
								"id": 17615,
								"name": "Sergio Herrera",
								"position": 1,
								"id_team": 50,
								"id_match": 12892,
								"points": 6,
								"played": 1,
								"short": "Sergio Herrera",
								"color": 3,
								"events": false
							}
						],
						"H\u00e9ctor": [{
								"id": 22877,
								"name": "Juan Cruz",
								"position": 2,
								"id_team": 50,
								"id_match": 12892,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Juan Cruz",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 65
									}
								]
							}
						]
					},
					"499": {
						"Diego Mart\u00ednez Azcona": [{
								"id": 268,
								"name": "Jos\u00e9 Mari",
								"position": 3,
								"id_team": 499,
								"id_match": 12892,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Jos\u00e9 Mari",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 64
									}
								]
							}, {
								"id": 448,
								"name": "\u00c1lvaro Negredo",
								"position": 4,
								"id_team": 499,
								"id_match": 12892,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "\u00c1lvaro Negredo",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 78
									}
								]
							}
						],
						"Scrum Master": [{
								"id": 22692,
								"name": "Filip Malba\u0161i\u0107",
								"position": 4,
								"id_team": 499,
								"id_match": 12892,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Filip Malba\u0161i\u0107",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 58
									}, {
										"category": "sub_in",
										"minute": 46
									}
								]
							}
						],
						"Salfati": [{
								"id": 22628,
								"name": "Yann Bodiger",
								"position": 3,
								"id_team": 499,
								"id_match": 12892,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Yann Bodiger",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 46
									}
								]
							}
						]
					}
				}
			},
			"12893": {
				"all": {
					"1": [{
							"id": 14811,
							"name": "Unai Sim\u00f3n",
							"position": 1,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Unai Sim\u00f3n",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 157,
							"name": "Ander Capa",
							"position": 2,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Ander Capa",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 56
								}
							]
						}, {
							"id": 358,
							"name": "\u00cd\u00f1igo Mart\u00ednez",
							"position": 2,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "\u00cd\u00f1igo Mart\u00ednez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 52
								}
							]
						}, {
							"id": 4,
							"name": "Mikel Balenziaga",
							"position": 2,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Mikel Balenziaga",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 5,
							"name": "\u00d3scar De Marcos",
							"position": 2,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "\u00d3scar De Marcos",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 4753,
							"name": "Yeray \u00c1lvarez",
							"position": 2,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Yeray \u00c1lvarez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 84
								}
							]
						}, {
							"id": 158,
							"name": "Dani Garc\u00eda",
							"position": 3,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 0,
							"played": 1,
							"short": "Dani Garc\u00eda",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 80
								}
							]
						}, {
							"id": 21,
							"name": "Iker Muniain",
							"position": 3,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Iker Muniain",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 73
								}
							]
						}, {
							"id": 3154,
							"name": "Mikel Vesga",
							"position": 3,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Mikel Vesga",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 56
								}
							]
						}, {
							"id": 23035,
							"name": "Jon Morcillo",
							"position": 4,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Jon Morcillo",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 15
								}
							]
						}, {
							"id": 44,
							"name": "Ra\u00fal Garc\u00eda",
							"position": 4,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Ra\u00fal Garc\u00eda",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 73
								}
							]
						}, {
							"id": 24,
							"name": "Unai L\u00f3pez",
							"position": 3,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Unai L\u00f3pez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 72
								}, {
									"category": "sub_in",
									"minute": 56
								}
							]
						}, {
							"id": 29,
							"name": "I\u00f1aki Williams",
							"position": 4,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "I\u00f1aki Williams",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 56
								}
							]
						}, {
							"id": 14789,
							"name": "Oihan Sancet",
							"position": 3,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Oihan Sancet",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 73
								}
							]
						}, {
							"id": 4886,
							"name": "Asier Villalibre",
							"position": 4,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Asier Villalibre",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 73
								}
							]
						}, {
							"id": 21366,
							"name": "Unai Vencedor",
							"position": 3,
							"id_team": 1,
							"id_match": 12893,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Unai Vencedor",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 80
								}
							]
						}
					],
					"10": [{
							"id": 5795,
							"name": "Rui Silva",
							"position": 1,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Rui Silva",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 19514,
							"name": "Carlos Neva",
							"position": 2,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Carlos Neva",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 217,
							"name": "Dimitri Foulquier",
							"position": 2,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Dimitri Foulquier",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 18555,
							"name": "Domingos Duarte",
							"position": 2,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Domingos Duarte",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 17618,
							"name": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez",
							"position": 2,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 45
								}
							]
						}, {
							"id": 586,
							"name": "\u00c1ngel Montoro",
							"position": 3,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 7,
							"played": 1,
							"short": "\u00c1ngel Montoro",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 62
								}, {
									"category": "assist",
									"minute": 49
								}
							]
						}, {
							"id": 17620,
							"name": "Antonio Puertas",
							"position": 3,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Antonio Puertas",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 22612,
							"name": "Luis Milla",
							"position": 3,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 13,
							"played": 1,
							"short": "Luis Milla",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 53
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 89
								}
							]
						}, {
							"id": 15566,
							"name": "Yangel Herrera",
							"position": 3,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 11,
							"played": 1,
							"short": "Yangel Herrera",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 10
								}, {
									"category": "goal",
									"minute": 49
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 80
								}
							]
						}, {
							"id": 229,
							"name": "Darwin Mach\u00eds",
							"position": 4,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Darwin Mach\u00eds",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 62
								}
							]
						}, {
							"id": 515,
							"name": "Roberto Soldado",
							"position": 4,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Roberto Soldado",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 80
								}
							]
						}, {
							"id": 13636,
							"name": "Fede Vico",
							"position": 3,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Fede Vico",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 62
								}
							]
						}, {
							"id": 14897,
							"name": "Maxime Gonalons",
							"position": 3,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Maxime Gonalons",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 90
								}, {
									"category": "sub_in",
									"minute": 62
								}
							]
						}, {
							"id": 17613,
							"name": "Azeez",
							"position": 3,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Azeez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 80
								}
							]
						}, {
							"id": 19746,
							"name": "Robert Kenedy",
							"position": 3,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Robert Kenedy",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 80
								}
							]
						}, {
							"id": 1743,
							"name": "V\u00edctor D\u00edaz",
							"position": 2,
							"id_team": 10,
							"id_match": 12893,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "V\u00edctor D\u00edaz",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 89
								}
							]
						}
					]
				},
				"league": {
					"1": {
						"Galle": [{
								"id": 358,
								"name": "\u00cd\u00f1igo Mart\u00ednez",
								"position": 2,
								"id_team": 1,
								"id_match": 12893,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "\u00cd\u00f1igo Mart\u00ednez",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 52
									}
								]
							}
						],
						"Diego Mart\u00ednez Azcona": [{
								"id": 4753,
								"name": "Yeray \u00c1lvarez",
								"position": 2,
								"id_team": 1,
								"id_match": 12893,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Yeray \u00c1lvarez",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 84
									}
								]
							}, {
								"id": 21,
								"name": "Iker Muniain",
								"position": 3,
								"id_team": 1,
								"id_match": 12893,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Iker Muniain",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 73
									}
								]
							}, {
								"id": 4886,
								"name": "Asier Villalibre",
								"position": 4,
								"id_team": 1,
								"id_match": 12893,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Asier Villalibre",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_in",
										"minute": 73
									}
								]
							}
						],
						"Alejandro": [{
								"id": 157,
								"name": "Ander Capa",
								"position": 2,
								"id_team": 1,
								"id_match": 12893,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Ander Capa",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 56
									}
								]
							}
						],
						"Serra": [{
								"id": 5,
								"name": "\u00d3scar De Marcos",
								"position": 2,
								"id_team": 1,
								"id_match": 12893,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "\u00d3scar De Marcos",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"KingGsus": [{
								"id": 158,
								"name": "Dani Garc\u00eda",
								"position": 3,
								"id_team": 1,
								"id_match": 12893,
								"points": 0,
								"played": 1,
								"short": "Dani Garc\u00eda",
								"color": 0,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 80
									}
								]
							}
						]
					},
					"10": {
						"Franco Ardiani": [{
								"id": 217,
								"name": "Dimitri Foulquier",
								"position": 2,
								"id_team": 10,
								"id_match": 12893,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Dimitri Foulquier",
								"color": 2,
								"events": false
							}, {
								"id": 17620,
								"name": "Antonio Puertas",
								"position": 3,
								"id_team": 10,
								"id_match": 12893,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Antonio Puertas",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Nadim Zubidat": [{
								"id": 15566,
								"name": "Yangel Herrera",
								"position": 3,
								"id_team": 10,
								"id_match": 12893,
								"points": 11,
								"played": 1,
								"short": "Yangel Herrera",
								"color": 4,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 10
									}, {
										"category": "goal",
										"minute": 49
									}, {
										"category": "sub_out",
										"minute": 80
									}
								]
							}
						],
						"Alejandro": [{
								"id": 19514,
								"name": "Carlos Neva",
								"position": 2,
								"id_team": 10,
								"id_match": 12893,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Carlos Neva",
								"color": 2,
								"events": false
							}, {
								"id": 17618,
								"name": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez",
								"position": 2,
								"id_team": 10,
								"id_match": 12893,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Germ\u00e1n S\u00e1nchez",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 45
									}
								]
							}
						],
						"H\u00e9ctor": [{
								"id": 5795,
								"name": "Rui Silva",
								"position": 1,
								"id_team": 10,
								"id_match": 12893,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Rui Silva",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						]
					}
				}
			},
			"12895": {
				"all": {
					"12": [{
							"id": 14379,
							"name": "Aitor Fern\u00e1ndez",
							"position": 1,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Aitor Fern\u00e1ndez",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 1691,
							"name": "Carlos Clerc",
							"position": 2,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Carlos Clerc",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 12938,
							"name": "Jorge Miram\u00f3n",
							"position": 2,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Jorge Miram\u00f3n",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "assist",
									"minute": 36
								}
							]
						}, {
							"id": 585,
							"name": "\u00d3scar Duarte",
							"position": 2,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 0,
							"played": 1,
							"short": "\u00d3scar Duarte",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 85
								}
							]
						}, {
							"id": 612,
							"name": "Rober Pier",
							"position": 2,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Rober Pier",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 63
								}
							]
						}, {
							"id": 7874,
							"name": "Bardhi",
							"position": 3,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Bardhi",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 76
								}
							]
						}, {
							"id": 12911,
							"name": "Gonzalo Melero",
							"position": 3,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Gonzalo Melero",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 76
								}
							]
						}, {
							"id": 6027,
							"name": "Jos\u00e9 Campa\u00f1a",
							"position": 3,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Jos\u00e9 Campa\u00f1a",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 90
								}
							]
						}, {
							"id": 127,
							"name": "Nemanja Radoja",
							"position": 3,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Nemanja Radoja",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 52
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 85
								}
							]
						}, {
							"id": 269,
							"name": "Morales",
							"position": 4,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 16,
							"played": 1,
							"short": "Morales",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 1
								}, {
									"category": "goal",
									"minute": 36
								}
							]
						}, {
							"id": 3706,
							"name": "Sergio Le\u00f3n",
							"position": 4,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Sergio Le\u00f3n",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 60
								}
							]
						}, {
							"id": 22614,
							"name": "Dani G\u00f3mez",
							"position": 4,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Dani G\u00f3mez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 60
								}
							]
						}, {
							"id": 17989,
							"name": "Jorge de Frutos",
							"position": 3,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Jorge de Frutos",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 76
								}
							]
						}, {
							"id": 14690,
							"name": "Nikola Vuk\u010devi\u0107",
							"position": 3,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 0,
							"played": 1,
							"short": "Nikola Vuk\u010devi\u0107",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 76
								}
							]
						}, {
							"id": 380,
							"name": "Coke",
							"position": 2,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": 0,
							"played": 1,
							"short": "Coke",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 85
								}
							]
						}, {
							"id": 6038,
							"name": "Sergio Postigo",
							"position": 2,
							"id_team": 12,
							"id_match": 12895,
							"points": -1,
							"played": 1,
							"short": "Sergio Postigo",
							"color": 1,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 85
								}
							]
						}
					],
					"19": [{
							"id": 551,
							"name": "Jaume Dom\u00e9nech",
							"position": 1,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Jaume Dom\u00e9nech",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 123,
							"name": "Daniel Wass",
							"position": 2,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Daniel Wass",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 3760,
							"name": "Eliaquim Mangala",
							"position": 2,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": -1,
							"played": 1,
							"short": "Eliaquim Mangala",
							"color": 1,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 17
								}
							]
						}, {
							"id": 10212,
							"name": "Gabriel Paulista",
							"position": 2,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 10,
							"played": 1,
							"short": "Gabriel Paulista",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 12
								}
							]
						}, {
							"id": 432,
							"name": "Gay\u00e1",
							"position": 2,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Gay\u00e1",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 10249,
							"name": "Geoffrey Kondogbia",
							"position": 3,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Geoffrey Kondogbia",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 10967,
							"name": "Gon\u00e7alo Guedes",
							"position": 3,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Gon\u00e7alo Guedes",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 71
								}
							]
						}, {
							"id": 15653,
							"name": "Kang-In Lee",
							"position": 3,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 7,
							"played": 1,
							"short": "Kang-In Lee",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 71
								}, {
									"category": "assist",
									"minute": 12
								}, {
									"category": "assist",
									"minute": 39
								}
							]
						}, {
							"id": 20109,
							"name": "Vicente Esquerdo",
							"position": 3,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Vicente Esquerdo",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 72
								}
							]
						}, {
							"id": 23019,
							"name": "Yunus Musah",
							"position": 3,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Yunus Musah",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 88
								}
							]
						}, {
							"id": 6042,
							"name": "Maxi G\u00f3mez",
							"position": 4,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 11,
							"played": 1,
							"short": "Maxi G\u00f3mez",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 39
								}
							]
						}, {
							"id": 13420,
							"name": "Mouctar Diakhaby",
							"position": 2,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Mouctar Diakhaby",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 17
								}
							]
						}, {
							"id": 338,
							"name": "Den\u00eds Ch\u00e9ryshev",
							"position": 3,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Den\u00eds Ch\u00e9ryshev",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 71
								}, {
									"category": "assist",
									"minute": 75
								}
							]
						}, {
							"id": 17454,
							"name": "Manu Vallejo",
							"position": 4,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 16,
							"played": 1,
							"short": "Manu Vallejo",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 75
								}, {
									"category": "goal",
									"minute": 94
								}, {
									"category": "sub_in",
									"minute": 71
								}
							]
						}, {
							"id": 12950,
							"name": "Uro\u0161 Ra\u010di\u0107",
							"position": 3,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Uro\u0161 Ra\u010di\u0107",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 89
								}, {
									"category": "sub_in",
									"minute": 72
								}
							]
						}, {
							"id": 1775,
							"name": "Rub\u00e9n Sobrino",
							"position": 4,
							"id_team": 19,
							"id_match": 12895,
							"points": -1,
							"played": 1,
							"short": "Rub\u00e9n Sobrino",
							"color": 1,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 88
								}
							]
						}
					]
				},
				"league": {
					"12": {
						"Galle": [{
								"id": 3706,
								"name": "Sergio Le\u00f3n",
								"position": 4,
								"id_team": 12,
								"id_match": 12895,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Sergio Le\u00f3n",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 60
									}
								]
							}
						],
						"Diego Mart\u00ednez Azcona": [{
								"id": 6027,
								"name": "Jos\u00e9 Campa\u00f1a",
								"position": 3,
								"id_team": 12,
								"id_match": 12895,
								"points": 6,
								"played": 1,
								"short": "Jos\u00e9 Campa\u00f1a",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 90
									}
								]
							}
						],
						"Alejandro": [{
								"id": 269,
								"name": "Morales",
								"position": 4,
								"id_team": 12,
								"id_match": 12895,
								"points": 16,
								"played": 1,
								"short": "Morales",
								"color": 4,
								"events": [{
										"category": "goal",
										"minute": 1
									}, {
										"category": "goal",
										"minute": 36
									}
								]
							}
						],
						"H\u00e9ctor": [{
								"id": 12911,
								"name": "Gonzalo Melero",
								"position": 3,
								"id_team": 12,
								"id_match": 12895,
								"points": 5,
								"played": 1,
								"short": "Gonzalo Melero",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 76
									}
								]
							}, {
								"id": 22614,
								"name": "Dani G\u00f3mez",
								"position": 4,
								"id_team": 12,
								"id_match": 12895,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Dani G\u00f3mez",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_in",
										"minute": 60
									}
								]
							}
						]
					},
					"19": {
						"Franco Ardiani": [{
								"id": 123,
								"name": "Daniel Wass",
								"position": 2,
								"id_team": 19,
								"id_match": 12895,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Daniel Wass",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Scrum Master": [{
								"id": 10249,
								"name": "Geoffrey Kondogbia",
								"position": 3,
								"id_team": 19,
								"id_match": 12895,
								"points": 5,
								"played": 1,
								"short": "Geoffrey Kondogbia",
								"color": 3,
								"events": false
							}
						],
						"Salfati": [{
								"id": 10212,
								"name": "Gabriel Paulista",
								"position": 2,
								"id_team": 19,
								"id_match": 12895,
								"points": 10,
								"played": 1,
								"short": "Gabriel Paulista",
								"color": 4,
								"events": [{
										"category": "goal",
										"minute": 12
									}
								]
							}
						],
						"Alejandro": [{
								"id": 17454,
								"name": "Manu Vallejo",
								"position": 4,
								"id_team": 19,
								"id_match": 12895,
								"points": 16,
								"played": 1,
								"short": "Manu Vallejo",
								"color": 4,
								"events": [{
										"category": "goal",
										"minute": 75
									}, {
										"category": "goal",
										"minute": 94
									}, {
										"category": "sub_in",
										"minute": 71
									}
								]
							}
						],
						"H\u00e9ctor": [{
								"id": 12950,
								"name": "Uro\u0161 Ra\u010di\u0107",
								"position": 3,
								"id_team": 19,
								"id_match": 12895,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Uro\u0161 Ra\u010di\u0107",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 89
									}, {
										"category": "sub_in",
										"minute": 72
									}
								]
							}
						],
						"Serra": [{
								"id": 338,
								"name": "Den\u00eds Ch\u00e9ryshev",
								"position": 3,
								"id_team": 19,
								"id_match": 12895,
								"points": 6,
								"played": 1,
								"short": "Den\u00eds Ch\u00e9ryshev",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "sub_in",
										"minute": 71
									}, {
										"category": "assist",
										"minute": 75
									}
								]
							}
						]
					}
				}
			},
			"12896": {
				"all": {
					"16": [{
							"id": 6032,
							"name": "Alex Remiro",
							"position": 1,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Alex Remiro",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 15345,
							"name": "Aihen Mu\u00f1oz",
							"position": 2,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Aihen Mu\u00f1oz",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 11092,
							"name": "Andoni Gorosabel",
							"position": 2,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Andoni Gorosabel",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 354,
							"name": "Aritz Elustondo",
							"position": 2,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Aritz Elustondo",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 62
								}
							]
						}, {
							"id": 306,
							"name": "Diego Llorente",
							"position": 2,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Diego Llorente",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 15342,
							"name": "Ander Barrenetxea",
							"position": 3,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Ander Barrenetxea",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 5917,
							"name": "Igor Zubeldia",
							"position": 3,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Igor Zubeldia",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 13697,
							"name": "Mikel Merino",
							"position": 3,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Mikel Merino",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 15564,
							"name": "Roberto L\u00f3pez",
							"position": 3,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 10,
							"played": 1,
							"short": "Roberto L\u00f3pez",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 60
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 17622,
							"name": "Alexander Isak",
							"position": 4,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Alexander Isak",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 6049,
							"name": "Cristian Portu",
							"position": 4,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Cristian Portu",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 7845,
							"name": "Adnan Januzaj",
							"position": 3,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Adnan Januzaj",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 618,
							"name": "Jon Bautista",
							"position": 4,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Jon Bautista",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 564,
							"name": "Mikel Oyarzabal",
							"position": 4,
							"id_team": 16,
							"id_match": 12896,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Mikel Oyarzabal",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 78
								}
							]
						}
					],
					"317": [{
							"id": 57,
							"name": "Jordi Masip",
							"position": 1,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": -2,
							"played": 1,
							"short": "Jordi Masip",
							"color": 1,
							"events": false
						}, {
							"id": 87,
							"name": "Bruno Gonz\u00e1lez",
							"position": 2,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Bruno Gonz\u00e1lez",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 14380,
							"name": "Javi Moyano",
							"position": 2,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Javi Moyano",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 15106,
							"name": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez",
							"position": 2,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "J. Fern\u00e1ndez",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 69
								}
							]
						}, {
							"id": 309,
							"name": "Nacho Mart\u00ednez",
							"position": 2,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Nacho Mart\u00ednez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 51
								}
							]
						}, {
							"id": 126,
							"name": "Fabi\u00e1n Orellana",
							"position": 3,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 6,
							"played": 1,
							"short": "Fabi\u00e1n Orellana",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 17461,
							"name": "Fede San Emeterio",
							"position": 3,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Fede San Emeterio",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 13008,
							"name": "Michel Herrero",
							"position": 3,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 9,
							"played": 1,
							"short": "Michel Herrero",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 44
								}, {
									"category": "goal",
									"minute": 39
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 70
								}
							]
						}, {
							"id": 13016,
							"name": "\u00d3scar Plano",
							"position": 3,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 0,
							"played": 1,
							"short": "\u00d3scar Plano",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 70
								}
							]
						}, {
							"id": 16933,
							"name": "Waldo",
							"position": 3,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Waldo",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 64
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 80
								}
							]
						}, {
							"id": 13004,
							"name": "Sergi Guardiola",
							"position": 4,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Sergi Guardiola",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "assist",
									"minute": 39
								}
							]
						}, {
							"id": 369,
							"name": "Herv\u00edas",
							"position": 3,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Herv\u00edas",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 70
								}
							]
						}, {
							"id": 22459,
							"name": "Kike P\u00e9rez",
							"position": 3,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Kike P\u00e9rez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 70
								}
							]
						}, {
							"id": 23002,
							"name": "Shon Weissman",
							"position": 4,
							"id_team": 317,
							"id_match": 12896,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Shon Weissman",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 80
								}
							]
						}
					]
				},
				"league": {
					"317": {
						"Diego Mart\u00ednez Azcona": [{
								"id": 14380,
								"name": "Javi Moyano",
								"position": 2,
								"id_team": 317,
								"id_match": 12896,
								"points": 1,
								"played": 1,
								"short": "Javi Moyano",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Franco Ardiani": [{
								"id": 17461,
								"name": "Fede San Emeterio",
								"position": 3,
								"id_team": 317,
								"id_match": 12896,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Fede San Emeterio",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Salfati": [{
								"id": 13008,
								"name": "Michel Herrero",
								"position": 3,
								"id_team": 317,
								"id_match": 12896,
								"points": 9,
								"played": 1,
								"short": "Michel Herrero",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 44
									}, {
										"category": "goal",
										"minute": 39
									}, {
										"category": "sub_out",
										"minute": 70
									}
								]
							}
						],
						"Nadim Zubidat": [{
								"id": 15106,
								"name": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez",
								"position": 2,
								"id_team": 317,
								"id_match": 12896,
								"points": 6,
								"played": 1,
								"short": "J. Fern\u00e1ndez",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 69
									}
								]
							}
						],
						"KingGsus": [{
								"id": 57,
								"name": "Jordi Masip",
								"position": 1,
								"id_team": 317,
								"id_match": 12896,
								"points": -2,
								"played": 1,
								"short": "Jordi Masip",
								"color": 1,
								"events": false
							}
						]
					},
					"16": {
						"Franco Ardiani": [{
								"id": 13697,
								"name": "Mikel Merino",
								"position": 3,
								"id_team": 16,
								"id_match": 12896,
								"points": 5,
								"played": 1,
								"short": "Mikel Merino",
								"color": 3,
								"events": false
							}
						],
						"H\u00e9ctor": [{
								"id": 11092,
								"name": "Andoni Gorosabel",
								"position": 2,
								"id_team": 16,
								"id_match": 12896,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Andoni Gorosabel",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Serra": [{
								"id": 5917,
								"name": "Igor Zubeldia",
								"position": 3,
								"id_team": 16,
								"id_match": 12896,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Igor Zubeldia",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"KingGsus": [{
								"id": 15345,
								"name": "Aihen Mu\u00f1oz",
								"position": 2,
								"id_team": 16,
								"id_match": 12896,
								"points": 2,
								"played": 1,
								"short": "Aihen Mu\u00f1oz",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						]
					}
				}
			},
			"12897": {
				"all": {
					"20": [{
							"id": 453,
							"name": "Sergio Asenjo",
							"position": 1,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Sergio Asenjo",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 465,
							"name": "Alfonso Pedraza",
							"position": 2,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Alfonso Pedraza",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 36
								}
							]
						}, {
							"id": 11869,
							"name": "Pau Torres",
							"position": 2,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Pau Torres",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 18317,
							"name": "Ra\u00fal Albiol",
							"position": 2,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Ra\u00fal Albiol",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 1689,
							"name": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a",
							"position": 2,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": -1,
							"played": 1,
							"short": "Rub\u00e9n Pe\u00f1a",
							"color": 1,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 444,
							"name": "Dani Parejo",
							"position": 3,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Dani Parejo",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 11418,
							"name": "Francis Coquelin",
							"position": 3,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Francis Coquelin",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 208,
							"name": "Moi G\u00f3mez",
							"position": 3,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Moi G\u00f3mez",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 90
								}
							]
						}, {
							"id": 15257,
							"name": "Samuel Chukwueze",
							"position": 3,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Samuel Chukwueze",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 476,
							"name": "Gerard Moreno",
							"position": 4,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 12,
							"played": 1,
							"short": "Gerard Moreno",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "penalty",
									"minute": 68
								}
							]
						}, {
							"id": 447,
							"name": "Paco Alc\u00e1cer",
							"position": 4,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Paco Alc\u00e1cer",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 458,
							"name": "Mario Gaspar",
							"position": 2,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Mario Gaspar",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 19562,
							"name": "Takefusa Kubo",
							"position": 3,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Takefusa Kubo",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 394,
							"name": "Vicente Iborra",
							"position": 3,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Vicente Iborra",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 77
								}
							]
						}, {
							"id": 20449,
							"name": "Fer Ni\u00f1o",
							"position": 4,
							"id_team": 20,
							"id_match": 12897,
							"points": 1,
							"played": 1,
							"short": "Fer Ni\u00f1o",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 90
								}
							]
						}
					],
					"316": [{
							"id": 212,
							"name": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez",
							"position": 1,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 7,
							"played": 1,
							"short": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez",
							"color": 3,
							"events": false
						}, {
							"id": 15693,
							"name": "Javi Gal\u00e1n",
							"position": 2,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Javi Gal\u00e1n",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 12903,
							"name": "Jorge Pulido",
							"position": 2,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Jorge Pulido",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 141,
							"name": "Pablo Insua",
							"position": 2,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Pablo Insua",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 8953,
							"name": "Pablo Maffeo",
							"position": 2,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 10,
							"played": 1,
							"short": "Pablo Maffeo",
							"color": 4,
							"events": [{
									"category": "goal",
									"minute": 42
								}, {
									"category": "sub_out",
									"minute": 89
								}
							]
						}, {
							"id": 12913,
							"name": "David Ferreiro",
							"position": 3,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "David Ferreiro",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 62
								}
							]
						}, {
							"id": 22588,
							"name": "Juan Carlos Real",
							"position": 3,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Juan Carlos Real",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 62
								}, {
									"category": "assist",
									"minute": 42
								}
							]
						}, {
							"id": 20,
							"name": "Mikel Rico",
							"position": 3,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Mikel Rico",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 481,
							"name": "Pedro Mosquera",
							"position": 3,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 5,
							"played": 1,
							"short": "Pedro Mosquera",
							"color": 3,
							"events": [{
									"category": "yellow",
									"minute": 88
								}
							]
						}, {
							"id": 22591,
							"name": "Rafa Mir",
							"position": 4,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 4,
							"played": 1,
							"short": "Rafa Mir",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_out",
									"minute": 89
								}
							]
						}, {
							"id": 22590,
							"name": "Shinji Okazaki",
							"position": 4,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Shinji Okazaki",
							"color": 2,
							"events": false
						}, {
							"id": 22587,
							"name": "Eugeni Valderrama",
							"position": 3,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Eugeni Valderrama",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 62
								}
							]
						}, {
							"id": 22589,
							"name": "Kelechi Nwakali",
							"position": 3,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 3,
							"played": 1,
							"short": "Kelechi Nwakali",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 62
								}
							]
						}, {
							"id": 22594,
							"name": "Jaime Seoane",
							"position": 3,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 2,
							"played": 1,
							"short": "Jaime Seoane",
							"color": 2,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 78
								}
							]
						}, {
							"id": 139,
							"name": "Luisinho",
							"position": 2,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 0,
							"played": 1,
							"short": "Luisinho",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 89
								}
							]
						}, {
							"id": 22595,
							"name": "Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz",
							"position": 3,
							"id_team": 316,
							"id_match": 12897,
							"points": 0,
							"played": 1,
							"short": "Joaqu\u00edn Mu\u00f1oz",
							"color": 0,
							"events": [{
									"category": "sub_in",
									"minute": 89
								}
							]
						}
					]
				},
				"league": {
					"20": {
						"Galle": [{
								"id": 18317,
								"name": "Ra\u00fal Albiol",
								"position": 2,
								"id_team": 20,
								"id_match": 12897,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Ra\u00fal Albiol",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						]
					},
					"316": {
						"Franco Ardiani": [{
								"id": 212,
								"name": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez",
								"position": 1,
								"id_team": 316,
								"id_match": 12897,
								"points": 7,
								"played": 1,
								"short": "Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez",
								"color": 3,
								"events": false
							}, {
								"id": 481,
								"name": "Pedro Mosquera",
								"position": 3,
								"id_team": 316,
								"id_match": 12897,
								"points": 5,
								"played": 1,
								"short": "Pedro Mosquera",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "yellow",
										"minute": 88
									}
								]
							}
						],
						"Scrum Master": [{
								"id": 12903,
								"name": "Jorge Pulido",
								"position": 2,
								"id_team": 316,
								"id_match": 12897,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Jorge Pulido",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Salfati": [{
								"id": 22590,
								"name": "Shinji Okazaki",
								"position": 4,
								"id_team": 316,
								"id_match": 12897,
								"points": 3,
								"played": 1,
								"short": "Shinji Okazaki",
								"color": 2,
								"events": false
							}
						],
						"Alejandro": [{
								"id": 12913,
								"name": "David Ferreiro",
								"position": 3,
								"id_team": 316,
								"id_match": 12897,
								"points": 5,
								"played": 1,
								"short": "David Ferreiro",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 62
									}
								]
							}, {
								"id": 22588,
								"name": "Juan Carlos Real",
								"position": 3,
								"id_team": 316,
								"id_match": 12897,
								"points": 5,
								"played": 1,
								"short": "Juan Carlos Real",
								"color": 3,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 62
									}, {
										"category": "assist",
										"minute": 42
									}
								]
							}
						],
						"H\u00e9ctor": [{
								"id": 20,
								"name": "Mikel Rico",
								"position": 3,
								"id_team": 316,
								"id_match": 12897,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Mikel Rico",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 78
									}
								]
							}
						],
						"KingGsus": [{
								"id": 22591,
								"name": "Rafa Mir",
								"position": 4,
								"id_team": 316,
								"id_match": 12897,
								"points": 4,
								"played": 1,
								"short": "Rafa Mir",
								"color": 2,
								"events": [{
										"category": "sub_out",
										"minute": 89
									}
								]
							}
						]
					}
				}
			}
		},
		"lineup": {
			"positions": {
				"4": [{
						"id": 11090,
						"name": "Diego Costa",
						"live": "?",
						"slot": 11,
						"position": 4,
						"id_team": 2,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127503,
						"played": 0,
						"short": "D. Costa",
						"bg": 0
					}
				],
				"3": [{
						"id": 17453,
						"name": "Frenkie De Jong",
						"live": "?",
						"slot": 6,
						"position": 3,
						"id_team": 3,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127473,
						"played": 0,
						"short": "F. De Jong",
						"bg": 0
					}, {
						"id": 1755,
						"name": "Roberto Torres",
						"live": 3,
						"slot": 7,
						"position": 3,
						"id_team": 50,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127489,
						"played": 1,
						"short": "R. Torres",
						"bg": 2
					}, {
						"id": 4888,
						"name": "Carlos Soler",
						"live": "-",
						"slot": 8,
						"position": 3,
						"id_team": 19,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127477,
						"played": 0,
						"short": "C. Soler",
						"bg": 0
					}, {
						"id": 15566,
						"name": "Yangel Herrera",
						"live": 11,
						"slot": 9,
						"position": 3,
						"id_team": 10,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127495,
						"played": 1,
						"short": "Y. Herrera",
						"bg": 4
					}, {
						"id": 7783,
						"name": "\u00cd\u00f1igo C\u00f3rdoba",
						"live": "-",
						"slot": 10,
						"position": 3,
						"id_team": 1,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127502,
						"played": 0,
						"short": "\u00cd. C\u00f3rdoba",
						"bg": 0
					}
				],
				"2": [{
						"id": 15106,
						"name": "Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez",
						"live": 6,
						"slot": 2,
						"position": 2,
						"id_team": 317,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127519,
						"played": 1,
						"short": "J. Fern\u00e1ndez",
						"bg": 3
					}, {
						"id": 18389,
						"name": "Renan Lodi",
						"live": "?",
						"slot": 3,
						"position": 2,
						"id_team": 2,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127529,
						"played": 0,
						"short": "R. Lodi",
						"bg": 0
					}, {
						"id": 22631,
						"name": "Jean-Pierre Rhyner",
						"live": "-",
						"slot": 4,
						"position": 2,
						"id_team": 499,
						"status": null,
						"ts_pic": 1596231642,
						"played": 0,
						"short": "J. Rhyner",
						"bg": 0
					}, {
						"id": 22874,
						"name": "Dani Calvo",
						"live": "?",
						"slot": 5,
						"position": 2,
						"id_team": 23,
						"status": null,
						"ts_pic": 1598271194,
						"played": 0,
						"short": "D. Calvo",
						"bg": 0
					}
				],
				"1": [{
						"id": 30,
						"name": "Miguel \u00c1ngel Moy\u00e1",
						"live": "-",
						"slot": 1,
						"position": 1,
						"id_team": 16,
						"status": null,
						"ts_pic": 1571127483,
						"played": 0,
						"short": "M. \u00c1ngel Moy\u00e1",
						"bg": 0
					}
				]
			},
			"count": 11
		},
		"bench": {
			"players": [{
					"id": 17454,
					"name": "Manu Vallejo",
					"position": 4,
					"id_team": 19,
					"id_comunio": 2762,
					"value": 1255000,
					"points": 16,
					"avg": 16,
					"status": null,
					"id_competition": 1,
					"ts_pic": 1565723625,
					"prev_value": 1197000,
					"last_modified": "2020-09-14 05:05:31",
					"last_points": 16,
					"played": 1,
					"short": "M. Vallejo",
					"bg": 4
				}, {
					"id": 14692,
					"name": "Nikola Kalini\u0107",
					"position": 4,
					"id_team": 2,
					"id_comunio": 2656,
					"value": 190000,
					"points": 0,
					"avg": 0,
					"status": null,
					"id_competition": 1,
					"ts_pic": 1543508445,
					"prev_value": 160000,
					"last_modified": "2020-09-14 05:05:31",
					"last_points": null,
					"played": 0,
					"short": "N. Kalini\u0107",
					"bg": 0
				}, {
					"id": 537,
					"name": "Joaqu\u00edn",
					"position": 3,
					"id_team": 4,
					"id_comunio": 111,
					"value": 7210000,
					"points": 1,
					"avg": 1,
					"status": null,
					"id_competition": 1,
					"ts_pic": 1571127519,
					"prev_value": 7300000,
					"last_modified": "2020-09-14 05:05:31",
					"last_points": 1,
					"played": 1,
					"short": "Joaqu\u00edn",
					"bg": 2
				}, {
					"id": 250,
					"name": "Roque Mesa",
					"position": 3,
					"id_team": 17,
					"id_comunio": 2072,
					"value": 1116000,
					"points": 0,
					"avg": 0,
					"status": null,
					"id_competition": 1,
					"ts_pic": 1571127513,
					"prev_value": 1144000,
					"last_modified": "2020-09-14 05:05:31",
					"last_points": null,
					"played": 0,
					"short": "R. Mesa",
					"bg": 0
				}, {
					"id": 23019,
					"name": "Yunus Musah",
					"position": 3,
					"id_team": 19,
					"id_comunio": 0,
					"value": 587000,
					"points": 6,
					"avg": 6,
					"status": null,
					"id_competition": 1,
					"ts_pic": 1599054010,
					"prev_value": 540000,
					"last_modified": "2020-09-14 05:05:31",
					"last_points": 6,
					"played": 1,
					"short": "Y. Musah",
					"bg": 3
				}, {
					"id": 17455,
					"name": "Jorge S\u00e1enz",
					"position": 2,
					"id_team": 5,
					"id_comunio": 2763,
					"value": 175000,
					"points": 0,
					"avg": 0,
					"status": null,
					"id_competition": 1,
					"ts_pic": 1571127499,
					"prev_value": 182000,
					"last_modified": "2020-09-14 05:05:31",
					"last_points": null,
					"played": 0,
					"short": "J. S\u00e1enz",
					"bg": 0
				}, {
					"id": 7893,
					"name": "Antonio Sivera",
					"position": 1,
					"id_team": 48,
					"id_comunio": 2444,
					"value": 248000,
					"points": 0,
					"avg": 0,
					"status": null,
					"id_competition": 1,
					"ts_pic": 1571127470,
					"prev_value": 282000,
					"last_modified": "2020-09-14 05:05:31",
					"last_points": null,
					"played": 0,
					"short": "A. Sivera",
					"bg": 0
				}
			],
			"points": 23
		},
		"standings": [{
				"id": 5808039,
				"name": "Scrum Master",
				"color": 4,
				"fb_id": null,
				"picture": "5d7bdbcba1e34",
				"points": 26,
				"rank": 6,
				"negative": 0,
				"value": 47032000,
				"amount": 1800000,
				"avatar": {
					"color": "#FFD54F",
					"initials": "SM",
					"pic": "https:\/\/d1.gomister.com\/img\/users\/5d7bdbcba1e34.png"
				},
				"linedUp": []
			}, {
				"id": 5811765,
				"name": "Nadim Zubidat",
				"color": 7,
				"fb_id": null,
				"picture": "5f547cd819de5",
				"points": 20,
				"rank": 7,
				"negative": 0,
				"value": 45782000,
				"amount": 1500000,
				"avatar": {
					"color": "#7986CB",
					"initials": "NZ",
					"pic": "https:\/\/d1.gomister.com\/img\/users\/5f547cd819de5.png"
				},
				"linedUp": []
			}, {
				"id": 5812182,
				"name": "Serra",
				"color": 10,
				"fb_id": null,
				"picture": null,
				"points": 20,
				"rank": 8,
				"negative": 0,
				"value": 33304000,
				"amount": 1500000,
				"avatar": {
					"color": "#DCE775",
					"initials": "S",
					"pic": false
				},
				"linedUp": []
			}
		],
		"best_xi": {
			"4": {
				"476": {
					"id": 476,
					"name": "Gerard Moreno",
					"position": 4,
					"ts_pic": 1571127522,
					"id_team": 20,
					"points_mix": 12,
					"short": "G. Moreno",
					"points": 12
				},
				"17454": {
					"id": 17454,
					"name": "Manu Vallejo",
					"position": 4,
					"ts_pic": 1565723625,
					"id_team": 19,
					"points_mix": 16,
					"short": "M. Vallejo",
					"points": 16
				},
				"269": {
					"id": 269,
					"name": "Morales",
					"position": 4,
					"ts_pic": 1571127492,
					"id_team": 12,
					"points_mix": 16,
					"short": "Morales",
					"points": 16
				}
			},
			"3": {
				"6028": {
					"id": 6028,
					"name": "Cristian Tello",
					"position": 3,
					"ts_pic": 1571127500,
					"id_team": 4,
					"points_mix": 12,
					"short": "C. Tello",
					"points": 12
				},
				"22612": {
					"id": 22612,
					"name": "Luis Milla",
					"position": 3,
					"ts_pic": 1596200269,
					"id_team": 10,
					"points_mix": 13,
					"short": "L. Milla",
					"points": 13
				},
				"270": {
					"id": 270,
					"name": "Rub\u00e9n Garc\u00eda",
					"position": 3,
					"ts_pic": 1571127462,
					"id_team": 50,
					"points_mix": 10,
					"short": "R. Garc\u00eda",
					"points": 10
				},
				"15566": {
					"id": 15566,
					"name": "Yangel Herrera",
					"position": 3,
					"ts_pic": 1571127495,
					"id_team": 10,
					"points_mix": 11,
					"short": "Y. Herrera",
					"points": 11
				}
			},
			"2": {
				"15730": {
					"id": 15730,
					"name": "Emerson de Souza",
					"position": 2,
					"ts_pic": 1549369889,
					"id_team": 4,
					"points_mix": 8,
					"short": "E. de Souza",
					"points": 8
				},
				"10212": {
					"id": 10212,
					"name": "Gabriel Paulista",
					"position": 2,
					"ts_pic": 1571127478,
					"id_team": 19,
					"points_mix": 10,
					"short": "G. Paulista",
					"points": 10
				},
				"8953": {
					"id": 8953,
					"name": "Pablo Maffeo",
					"position": 2,
					"ts_pic": 1543508444,
					"id_team": 316,
					"points_mix": 10,
					"short": "P. Maffeo",
					"points": 10
				}
			},
			"1": {
				"7025": {
					"id": 7025,
					"name": "Marko Dmitrovi\u0107",
					"position": 1,
					"ts_pic": 1571127469,
					"id_team": 7,
					"points_mix": 9,
					"short": "M. Dmitrovi\u0107",
					"points": 9
				}
			}
		}
	}
}
